以政治玩股市：做淡做到國安法撤回

20手熊熊做本
睇下滾到幾大

支持！

補返
238熊
聽朝見

點會撤回呀，撤得習總仲有面既？

見到好多熊震走哂

咁多熊點跌呀
沽恆指成份股啦

lm

三手熊
0686 熊貓綠能
0553 南京熊貓電子股份
8226 樹熊金融集團

細細地沽一手大期@23400

又燈淡淡
買咗幾多牛呀鳩sir

熊貓碌撚

strong hold

專登放消息 趁低吸納

鳩蛇咪玩啦
政治市做好倉易賺過淡倉啦